今次批BIONTECH係德國造德國直送......有無人知下一批會唔會變中國生產, 德國制BIONTECH變左限量

我愛國愛黨緊係打科興